人生最痛苦嘅事莫過於

跌左一邊con 揾唔番呀！！！
仲要係月con 先開左一日戴
第二日就跌鬼左

你個名

仆街 日con都話好啲 跌月con
仲要用得一日

以為你踩到lego

我宜家仲灰過踩lego

當買個教訓

呢個真係好慘